恒大被發現係大之前叫咩

如題

學院

同MIT同級

恒中

恒幼

禾含

禾含萬歲萬萬歲, 禾含自永有, 自永存

恒管囉

恆大發現我地之前*

原本叫恆銀，被發現後，情緒高漲，變恆大

Pound of my school